屌你老母「大快活」 我真係忍撚夠你

屋企樓下無乜快餐好多時都係焗住食佢

本身都覺得d野唔好食 但叫做放得入口
呢次個椒鹽肉排你煮到麥樂雞咁 點食啊

唔落味精嘛 將就下啦

大快活 你俾得個幾十蚊 你想要咩野質素呀

$50俾你食omakase好未

好熱氣

出面是但一間廢老茶記 都一定好食過佢

Foodpanda

咕嚕肉好食喎，啲肉炸到好脆
肉醬意都ok
其他普通快餐店水準
唔好咁多要求

兄台幾十蚊就唔出得聲？
平時d人話好難食既餐廳/野食 我都接受到
但食到放入口想lur 返出來 呻下都得掛

平心講句，好食是良知。
黃店最鍾意餵連登仔食蛋包/炸豬/雞翼，然後你地就會post圖上來感恩，話呢間黃店點做到成本，要大大力懲罰。

巴打們，俾d志氣食好d，OK? 唔想黃店只係出垃圾食物。

但我食我完全淋晒喎 豆卜又係95撘8 完全唔match

我平時去茶仔好鐘意食椒鹽豬扒碟頭飯
對比可能太大 接受唔到

有咩問題

大快活啲焗百飯無大家樂咁有心機整

去食廢老茶記

無問題 中左伏呻下
佢果d咖哩都仲叫可以接受

豬*

撞手神 有時d豬扒 有陣宿味

50蚊咁貴都唔可以要求質素咩?
我平時食茶餐廳35-40蚊既餐都好有要求

你都on9 廢老茶記難撚食到仆街

咕嚕fansx2

大快活得早餐好食

今日食咕嚕肉好好食喎

個賣相

五毛又出黎分化黃店
又哂一個AC啦

咕嚕

大快活啲質素真係間間分店唔同

但個椒鹽排骨真係有啲...

我樓下 大快活咕嚕肉 幾好

去M記拎盒甜醋醬當麥樂雞食

D色水咁樣嘅
同我樓下果間差好遠喎

大家樂好野黎

最簡單嘅下午茶都整得好撚難食

晚餐5，60蚊都食唔飽，啲餸少到

No MSG... Hai Ya...

大快活一半伏一半正常扒餐永遠最安全

佢個價錢其實大把選擇啦喺香港
10幾年都係嗰個餐牌
啲嘢食永遠有浸除
亦都唔算平囉
間唔屎就有班連登仔話好食食到舔舔脷
嗰班友真係平時喺堆填區搵食㗎

利申：屋企樓下食咗五六年大快活

以為係咕嚕肉唔記得落汁

冇人覺得啲咕嚕肉汁好酸咩
頭嗰幾啖可以啊
食到最尾想嘔

你大獲喇，呢到好多愛活力架，一插大快活就會比人批鬥架喇

我幫你頂住先，樓主快啲走！

咖喱牛腩啲肉柴到... 唐記個喱腩都好食過佢

咕嚕翻炸嘢，係個糖醋汁ok, 撈咩肉都唔錯

意粉啲肉醬有時都酸酸的。

啲豬扒硬飯 狗也不屌

沙姜雞ok, 不過啲沙姜從來冇食過（雪櫃攞出嚟呈固體）

有陣時啲驚喜都ok，不過都係驚嚇居多

最良心應該係鐵板

咖哩魚同咕嚕肉

分化撚又出黎

黃店唔屌得

痴線 張相都睇到明顯係難食
唔好同我講成本
大把茶記椒鹽豬扒都係賣緊$50左右
好食過你大快活多多聲

都on撚9，幾十蚊唔係錢畀狗糧你食好冇？唔期望有酒店中菜館質素，正正常常茶餐廳大牌檔質素都唔撚得？

又見呢舊特大薯仔
食開咖喱牛 好幾次肚痛
同埋吹奏個紅米雞胸都好普通

雞胸飯係大快活名物

蛋白質

大快活比起其他連鎖快餐有良心好多

屌，咕嚕肉轉咗 recipe 之後好撚難食
啲油變到勁多勁肥膩，食到滯
個汁又唔甜又唔酸咁
無端端加豆卜同馬蹄，九唔搭八

師兄食開屎？

戒咗食大快活好耐不思進取保持難食

酸撚到我要攞盒糖膠黎撈先入到口

不過而家仲衰，個汁好撚奇怪，得個肥膩

其實大快活有個位幾值得讚

就係佢有提供紙袋 for 你放口罩

至於食物方面

其實叫粟米班塊同咕嚕肉都唔會伏得去邊

未食過佢個雞胸飯
都唔好講自己食過大快活
米芝蓮級數

佢中餐好難食劣過百佳N餸飯

50幾叫個煲仔飯大滿足

有個煎肉餅幾好食

分化黃店 拉

咁你咪去囉 on9?

個粟米肉粒飯濕度好似喺水池撈上嚟咁
唔知係我食嗰間有問題定係間間都係咁
肉基本上你食頭幾啖冇問題
食到一半已經係想嘔
呢個餐建議食法係同人share
個飯可以扔撚咗佢

做乜唔打邊爐

大快活出名係食咖喱
煲仔飯
之類
燒味呀 焗飯個啲真係差少少

識叫一定叫早鳥扒外賣
網上9折完41蚊
有飯有野飲 有腸有扒x2
平撚到喊

樓主你快d走，飲食台唔批評得大快活的就算d小菜難食到閪咁，都要哭着吃下去，話俾自己聽這就是「冇味精」

利申：大快活得早餐叫好食，其他時段=狗糧

大家樂先好撚難食 d野霉架仆街

呢期煲仔飯正喎

幾十蚊都開post
食夠十餐先開啦

其實我覺得大快活幾好食

大快活好似仲有啲益長者優惠，算有企業良心。
但啲野食真係有好多改善空間

愛民商埸果間Ｄ咕嚕肉,成舊咬唔開.食到想喊，如果佢係大家樂．早就罷食啦，希望有關方面睇到，大家希望大快活爭氣．佢都叫做淺黃．肯努力改進，我地一定俾機會

覺得熱氣未食過，聽日試吓先

傳說中平到爆炸嘅餐

大快活緊係食煲仔飯同打邊爐同咖哩

原來大快活30年前已經有煲仔飯

就你老母
藍店比狗食

算好嫁啦，大家樂仲差

你都忍到佢用海康威視做人面識別，唔爭在忍多少少啦

屌你老母講咩撚嘢

連登仔好撚嘢 依家話個肉排有問題
但個個就答咕嚕肉好食

邊個再敢話咕嚕肉好食，我買一份塞哂入佢屎眼度上次食到差啲反胃，淋到唔似肉咁，味道又差

haiyaa！uncle Roger gonna hate this restaurant

識食一定剩係食薯仔囉

真心 我之前食呢個椒鹽肉排好撚正又多舊

覺得係咁岩你果間問題
試完其他分店都係咁 番黎屌我都未遲

大快活打手快啲入嚟

非打手，但係我樓下間大快活個椒鹽肉排好食到贏晒附近D茶記唔知點解樓主果間會係咁嘅樣，見到都唔開胃

我屋企附近間大快活又係咁上下
成碟狗飯咁

嘩 我未見過其他大快活煮成咁 大約邊頭 要朝聖下

黃店就咪撚柒屌喇
難食最多咪跑去食藍店

屋企樓下間大快活污糟到堂食調左3次位都仲可以有曱甴仔係牆身/梳化到躝出嚟

返工嗰陣去香港仔食，食親都好滿意
近排wfh食屋企附近嗰間，明顯係爭啲

你up乜7
你去素食／賣其他菜色嘅黃店咪得
咁多間俾你揀
你揀間賣炸豬嘅，自己行入去食，然後屌間店賣炸豬？

有無人食過蛋魚?
有冇伏

圖片只供參考

咁你唔食茶記？快餐店預左㗎啦

35有午餐 邊區茶記做到

要焗住食佢又覺得難食
咁你做乜唔自己煮
就算唔識煮都識用外賣apps下話